Відповіді на теоретичні питання.

1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval().

   setTimeout() виконує функцію один раз через заданий інтервал часу, а setInterval() - виконує функцію неодноразово з заданим інтервалом часу.

2. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?

   setTimeout(func, 0) виконається без затримки, настільки швидко, наскільки це можливо, але лише після завершення виконання поточного коду.

3. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?

   Тому, що setInterval() виконує функцію беззупинно з заданим інтервалом часу і, якщо не зупинити, то і не зупиниться.
